snapchat真係一個好濕鳩嘅app

乜野儲火已經不在話下，對方send比你嘅野，應該全世界都有份，你send啲咩過去對方根本唔撚care

比人已讀完諗住算，無啦啦佢又send野過黎又忍唔到手send翻過去。唔准再咁廢呀，人地搵你攝時間喳

好想知對方嘅生活，但又唔撚覆機，唉我屌你老母

又要屌又要用，垃圾
樓豬正戇鳩

I know that feel bro

小朋友先玩

00後專用app

唔好用囉。。。俾個app綁住自己

九十後

垃圾

真係，已經唔想開個app

樓主正on9

奇奇怪怪

同你儲火ok？

無計啦，人地fd list有成堆人，樓主fd list得一個

冇咁少呀

我唔係樂於儲，我係想傾計，又影下相知下對方做緊乜

，白卡

send完對面就會已讀

其實溝女使乜靠social media

想溝仔，唔好意思

你男定女

試過做已讀嗰個，但對方會再sd野黎，咁我覆完會比人已讀翻，我屌

del it

點睇都似係樓主濕尻多啲

00得罪你？

樓豬我同你儲火啦

無玩好耐啦 差唔多一年